唔撚知係唔係中計 但而家得兩個選擇

1就睇住佢地死
2就陪佢地一齊守

唔好分割啦屌